微博消息 福建兵已準備就緒

堅唔堅

Push

支持福建獨立

721

不嬲堅 好多鬼網上笑人

現實拳頭架都唔會打

小心比人帶風向

寧可信其有

旅港人士拎晒武器 無人理
馬凱邀人訪問 拒絕入境
台灣人唔準入境 自由港

學突

721721721

有咩好得過對家係咁鬆章

721 721 721 721 721 721 721

你們太壞啦，教他們學習福獨

哦

唔驚

今日武林派對？

班老野同鄉會，想喺北角搞福獨

嚇鬼咩琴日又話打荃灣

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

快d岀泥啦，咪掛住shopping

福建佬話北角見

人數決定一切，，，，

褔獨勢力

一小撮福建獨立份子

係時候幫佢參軍啦

堅
屋企係福建人
身邊有朋友俾人叫去
無論你今日去唔去北角都好
總之唔好輕敵
Full gear!!!

得果20個左右咁少

推

一班打把冚家拎

福建獨立了 又多個朋友

手足今日要有心理準備

究竟係咩世界...？
黎人地地方打人

福建兵係支援示威者
藍絲快d批鬥佢地

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

學驚突𨋢

由佢打飛機

屌日撚日都話嚟

福建北角割據

寨木林

係大陸spread福建獨立嘅消息啊

福建要獨立了
721

福建獨立, 時代革命
(哭建讀lip, 是大激麵)

721 一定咬住

乜都唔洗做

千其唔好去

直接去電話亭打比海關話邊間邊間賓館見到有疑似非法入境者

打比警察扮商家話見到有黑社會響邊間邊間賓館見到有人藏有攻擊性武器

要好好運用我地有既武器

大陸佬不嬲吹開水

精神勝利法北角冇人

北角見

今日唔去北角了

日撚日都話聽日

蘋果有報道啦，堅㗎啦，去一定會打大交

5000勇武派

福建佬借香港黎集結準備反攻共產黨

海關唔會即時做嘢
999會cut線
民間合法可靠既“半”武裝力量只剩返消防

最好佢哋冇差別兼打家劫舍

但我哋盡量唔好同佢打，保住啲兄弟先

高原呢高原呢

呢個真係要睇今晚情況先知
我都想佢地屁股開花
睇屋企人個gp佢地係咁也文也武
講到自己好撚勁
要俾港獨份子睇下福建人幾犀利乜乜柒柒
又話北角係福建人嘅
心諗你地係咪戇鳩架
北角係香港架
成班戇鳩仔係咁打飛機

上次多人咁多人血都冇滴喎哥仔
仲可以企喺度爬番過對面喎，好似無事咁
其實你哋根本唔識打交，打人冇力嘅，嗰段片露晒底

入侵同守護都唔識分？

可以加入褔建事件
背後勢力如何煽動
推國際

一定要去北角,福建人想佔領北角

「你咁樣係唔會令到我驚㗎」

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

有冇在福建登仔報福建公安

得果廿條友

多謝福建幫助攻北角宵禁

學KEN讀LIP

福建獨立

正式收tvb皮行動開始

HKBN 間接為 TVB 帶來1.82億收入

入境先岩 但入境做野好慢
2824 1551

你地印好福獨宣傳單張同口號未
入北角既義士勇士
今次真係做文宣既好處
係機場集會都係做文宣
諗下一入北角 嗌支持福建獨立

不過各位都係要小心
留意各大資訊頻w🙏

今日一開拖，成個局就會有變數。

準備獨立721

721 學KEN讀LIP

只學一句唔難記

721 學KEN讀LIP

不要說推 試著說721

721 721 721

認真 佢落得嚟幾多次 福建落嚟來來回回唔撚攰？玩殘呢啲傻福建佬就岩

721重現，香港警犬權力就正式玩完。
全香港市民將不再對警方信任，甚至全民仇警。👍

721打撚到爆哂肛又有哂片有架餐
政府都當你臭四
你估班垃圾芝麻佬會夠膽做乜呀
我屌淋奠何妖老母就有變數

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

中聯辦大把錢

721721721721

福建佬來未衰多兩錢重。記者記得問警犬網上流傳福建佬準備落來打香港市民，行動上有冇預備，會唔會好似721咁市民查詢但唔跟進呀？

勿送頭

咪撚笠水呀支那狗

元朗721重演

我講緊啲福建佬來來回回唔撚攰咩
唔係講緊有無錢問題喎

都有用盡的一日，同埋拖得愈耐，耐大機會有分數唔均的情況出現

打多幾個藍絲廢老唔該

幾多日前嘅相呀

哭見邦

哭建讀lip

到時黑警又隔40分鐘先黎北角啦

或者隔多2個鐘先 原因如下:

大量市民打999

未完成調查
唔方便討論

到而家仲以為報警有用？

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

係香港拍左抖音未

冇人會咁傻不斷俾錢
寧願掉落海袋都唔益人，呢個係中国人心態

官鄉警黑721
變本加厲810

睇下點收科

冇行動先走出黎 咩都做唔到谷住谷住
咁都要拎返咋沙

咁樣玩法北角可以步元朗後塵，罷市一，兩星期

先幾十件fucking low，驚閪咩，總之不落單，返歸前換衫

學驚得本

保護街坊，反對警黑！

721元朗恐襲
811福建獨立

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

同佢地講，話你地個樣已經sd左比公安懷疑參加福獨遊行返上去小心比人捉

圖三 俾人撚仲打飛機

棍咋？來啊

721

722

禾疏是傻逼的福头，福头以外还是傻逼的福头

支持福建戰士獨立

有冇起底組呀

幫班福建義士去做艱苦地區解放軍為國爭光喇喂

拉大隊陪下支那帝吧個何興同志

天天陰

另開post再講，呢個好橋

只有福建獨立左 佢地先可以發大財架
如果唔係一世都俾支共騎住 無發圍
兜兜踎踎過成世

721 呀屌你老母

福建人黎香港制造多次元朗恐怖襲擊事件

支持福獨

福獨人士聚港共謀大事

大福建人降臨我小香港

Be water

北角幾時係變左福建 似係福建想獨立

人就可能有嘅
不過一二千人

幾百人

口號: 擁護習近平，福建獨立

連登仔 改不了吃屎

支持福獨
#你是福建人
#唔是中蟈人

fucking independence!

哭鏡讀𨋢 是大極病！

有呀

記得講 ph li 呀 麼，哭建狗，一定嬲到震

由得佢哋自由打飛機

其實棍真係唔驚
如果刀就要諗諗

香港人 我地連加左鉛既警棍我地都唔驚 食咁陰子彈淚彈都唔驚
只要我地團結 捉到班廢物 唔洗報警「放佢走」大家明啦

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

福獨派

哭鏡讀𨋢

福建佬係酒店打飛機啦
支持福建獨立

但點解上次撐警大會得3000人？唔係大把錢咩？

好似無真係打人，應該係夾埋做show 嚇鬼